一早話走 依家有人流左血 咩都前功盡廢

屌啦星
政府又有位入